$pitchshiftrange 0

saya/death	sounds/saya/saya_death.ogg
saya/grunt1	sounds/saya/saya_grunt1.ogg
saya/grunt2	sounds/saya/saya_grunt2.ogg
saya/hipain1	sounds/saya/saya_hipain1.ogg
saya/hipain2	sounds/saya/saya_hipain2.ogg
saya/jump1	sounds/saya/saya_jump1.ogg
saya/jump2	sounds/saya/saya_jump2.ogg
saya/land1	sounds/saya/saya_land1.ogg
saya/land2	sounds/saya/saya_land2.ogg
saya/land3	sounds/saya/saya_land3.ogg
saya/lastword1	sounds/saya/saya_lastword1.ogg
saya/lastword2	sounds/saya/saya_lastword2.ogg
saya/lastword3	sounds/saya/saya_lastword3.ogg
saya/lopain1	sounds/saya/saya_lopain1.ogg
saya/lopain2	sounds/saya/saya_lopain2.ogg
saya/nouse	sounds/saya/saya_nouse.ogg
saya/pain1	sounds/saya/saya_pain1.ogg
saya/pain2	sounds/saya/saya_pain2.ogg
saya/puzzfail1	sounds/saya/saya_puzzfail1.ogg
saya/puzzfail2	sounds/saya/saya_puzzfail2.ogg
saya/puzzfail3	sounds/saya/saya_puzzfail3.ogg
saya/run1	sounds/saya/saya_run1.ogg
saya/run2	sounds/saya/saya_run2.ogg
saya/run3	sounds/saya/saya_run3.ogg
saya/run4	sounds/saya/saya_run4.ogg
saya/run5	sounds/saya/saya_run5.ogg
saya/run6	sounds/saya/saya_run6.ogg
saya/walk1	sounds/saya/saya_walk1.ogg
saya/walk2	sounds/saya/saya_walk2.ogg
saya/walk3	sounds/saya/saya_walk3.ogg
saya/walk4	sounds/saya/saya_walk4.ogg
saya/walk5	sounds/saya/saya_walk5.ogg
saya/walk6	sounds/saya/saya_walk6.ogg
saya/wkick1	sounds/saya/saya_wkick1.ogg
saya/wkick2	sounds/saya/saya_wkick2.ogg
saya/wkick3	sounds/saya/saya_wkick3.ogg
saya/wkick4	sounds/saya/saya_wkick4.ogg
saya/wkick5	sounds/saya/saya_wkick5.ogg
saya/wlaugh1	sounds/saya/saya_wlaugh1.ogg
saya/wlaugh2	sounds/saya/saya_wlaugh2.ogg
saya/wlaugh3	sounds/saya/saya_wlaugh3.ogg
saya/wlaugh4	sounds/saya/saya_wlaugh4.ogg
saya/wlaugh5	sounds/saya/saya_wlaugh5.ogg
saya/wlaugh6	sounds/saya/saya_wlaugh6.ogg
saya/wlaugh7	sounds/saya/saya_wlaugh7.ogg
saya/wlaugh8	sounds/saya/saya_wlaugh8.ogg
saya/wlaugh9	sounds/saya/saya_wlaugh9.ogg
saya/wlaugh10	sounds/saya/saya_wlaugh10.ogg
saya/wlaugh11	sounds/saya/saya_wlaugh11.ogg
saya/wlaugh12	sounds/saya/saya_wlaugh12.ogg
saya/xpain1	sounds/saya/saya_xpain1.ogg
saya/xpain2	sounds/saya/saya_xpain2.ogg
$random saya/grunt { saya/grunt1 saya/grunt2 }
$random saya/hipain { saya/hipain1 saya/hipain2 }
$random saya/jump { saya/jump1 saya/jump2 }
$random saya/land { saya/land1 saya/land2 saya/land3 }
$random saya/lastword { saya/lastword1 saya/lastword2 saya/lastword3 }
$random saya/lopain { saya/lopain1 saya/lopain2 }
$random saya/pain { saya/pain1 saya/pain2 }
$random saya/puzzfail { saya/puzzfail1 saya/puzzfail2 saya/puzzfail3 }
$random saya/run { saya/run1 saya/run2 saya/run3 saya/run4 saya/run5 saya/run6 }
$random saya/walk { saya/walk1 saya/walk2 saya/walk3 saya/walk4 saya/walk5 saya/walk6 }
$random saya/wkick { saya/wkick1 saya/wkick2 saya/wkick3 saya/wkick4 saya/wkick5 }
$random saya/wlaugh { saya/wlaugh1 saya/wlaugh2 saya/wlaugh3 saya/wlaugh4 saya/wlaugh5 saya/wlaugh6 saya/wlaugh7 saya/wlaugh8 saya/wlaugh9 saya/wlaugh10 saya/wlaugh11 saya/wlaugh12 }
$random saya/xpain { saya/xpain1 saya/xpain2 }

$playeralias saya neutral *death	saya/death
$playeralias saya neutral *xdeath	saya/death
$playeralias saya neutral *wimpydeath	saya/death
$playeralias saya neutral *crazydeath	saya/death
$playeralias saya neutral *burndeath	saya/death
$playeralias saya neutral *gibbed	saya/death
$playeralias saya neutral *splat	saya/death
$playeralias saya neutral *pain100	saya/lopain
$playeralias saya neutral *pain75	saya/pain
$playeralias saya neutral *pain50	saya/hipain
$playeralias saya neutral *pain25	saya/xpain
$playeralias saya neutral *grunt	saya/grunt
$playeralias saya neutral *land		saya/land
$playersound saya neutral *falling	DSEMPTY
$playeralias saya neutral *jump		saya/jump
$playersound saya neutral *fist		DSEMPTY
$playersound saya neutral *fistgrunt	DSEMPTY
$playeralias saya neutral *usefail	saya/nouse
$playersound saya neutral *evillaugh	DSEMPTY
$playeralias saya neutral *weaponlaugh	saya/wlaugh
$playeralias saya neutral *puzzfail	saya/puzzfail	// used when picking up the jackhammer
$playersound saya neutral *poison	DSEMPTY
$playersound saya neutral *dive		DSEMPTY
$playersound saya neutral *surface	DSEMPTY
$playersound saya neutral *gasp		DSEMPTY
$playersound saya neutral *taunt	DSEMPTY
$playersound saya neutral *regenerate	DSEMPTY
$playersound saya neutral *drainhealth	DSEMPTY

title/wind	sounds/title_wind.ogg
title/cock	sounds/title_cock.ogg
title/fire	sounds/title_fire.ogg
title/thump	sounds/title_thump.ogg

$alias misc/interstart title/fire
$alias misc/interdone title/cock
